覺唔覺D足狗post好撚煩

覺唔覺xxxx好能勁/好撚扭得之類既topic, 屌你老母, 足球狗

冇錯都係我地藍波最正氣

我聽日開多個藍猩好撚煩post

玩具撚係街射空氣波最型最安靜